C.朗拿度成為21世紀第一射手王

IFFHS覺得人類文明會喺2021年毀滅, 所以頒得

我朗笑容好燦爛